貨運先係香港既命根

塞機場？客運真係咁重要？
有無諗過每日香港轉口幾多貨？
有無諗過幾多係廣東省拉落香港走？
有無諗過d貨車要交貨去指定倉庫？

9月1 一定係機場
之後每個星期六/日 要有一日一定係機場

貨運每年至幾百萬噸，好好賺???

自己計啦

嗰啲地方會唔會 冇路走。
同埋呢啲地方一定tg放題 橡膠子彈放題

死守唔到